唔該蓋清入一入泥

yoyo過年開唔開門做生意
過年想通通佢 通到一帆風順